屯門47歲教師激戰18歲學生 雙雙被捕

屯門楊青路28號一間中學，上午11時許，一名47歲姓錢教師與18歲姓黃男學生因教學問題爭執，其間學生揮拳襲擊老師，老師亦出拳還擊。

警員接報到場，雙方均報稱受傷，一併送往屯門醫院治理。

警方經初步調查，兩人均涉嫌傷人被拘捕。

做得好

以為同學生床上激戰
利申：咸濕

睇錯標題 都係出番去先

諗錯左 出番去先

Hehe

比人打都唔還拖呀？人地都有老母生架 點解要企定定比你打呀？

裘錦秋就裘錦秋啦
報地址唔開名係咪ON9
當年出左名爛仔BAND3學校

心諗：都18歲啦有咩問題

求敢抽

有聲

咪係, 咪以為學生就大撚哂

On9還手咪涉嫌傷人囉

老師打人你咪大鑊d

誤會左

痴撚線

屯門裘錦秋

還拖真男人

衰咸濕

求敢揪

快點襲擊我

你個名

本來想入黎講阻人仆野會燒春袋

仲以為47歲阿sir激戰18歲女學生
或者47歲miss激戰18歲男學生

我都係出返去先

打撚死d教畜就岩架啦

南哥

仲以為香港得分

唯一唔同既係
學生見到個紋身冇淆底仲真係開拖

或者個老師冇紋身

屌你老母
以為打野戰

個呀sir係前輔警黎。
利申:聽人講

我認我咸濕
都係出返去先

屯門果幾間BAND3
最好搵懲教去做
讀唔讀得成書已經係其次
至少唔好咁多痴線MK

E 家D學生...

仲要請阿差話翻譯

以武會友

我仲以為係學校扑嘢俾人發現

47歲(敢揪)

還拖就梗啦 你當呀sir我流呀o靚仔 想當年我。。。。。。

垃圾報紙

on9
做學生夠膽出手打老師
老師唔還拖死左都唔知咩事
打份工同你搵命搏呀

賤輝

求敢揪

全體師生都真係無番咁上下都唔好入

200+正皮

Btw, 人工智慧日後見到 激戰+師生
會優先判斷為風化而非字面意思

還拖:炒硬，4X歲應該4-5萬以上，仲好難教返書
唔還拖:個學生錯晒，雖然保住分工但係肯定畀全校學生恥笑
點揀好

以為又有副校食學生妹

以前住屯門
中學來講 呢間野應該戰鬥力五強

我無理解哂 馬登基金是霸王

點解唔係床上激戰18歲男學生

TBS既隻抽王

老師 : 呢到唔準食煙
學生 : 唔準搭我膊頭

上體育堂姐

仲有邊幾間
利伸屯門仔

我認我咸濕

馬x賓以前都好猛

係咩

你夠唔撚識做人啦
唔死撚左佢？

18歲都咁垃圾

比我係個老師晨早放棄左佢, 佢唔做咪唔做, 睇佢幾時死

垃圾廢物唔打柒佢唔通仲春風化雨？

屯門啲band3訓導室長期有1,2個係退休懲教/警察

利申：發夢嗰陣教過

連登仔竟然幫教畜

個呀sir就慘,打學生炒硬

個呀sir撩皮先
聽細佬啲朋友講

我認我咸濕，出返去先

唔還拖有乜咁好笑

求敢揪果真名乎其實

x2

做阿sir就要比人打唔還拖呀
比埋條命你好冇

咪就真個度得兩間中學唔係佢唔通會係隔離二中咩 十年前就唔敢講

勇武學生

肛交要21歲

唔係調低左啦咩?

47歲（被捕）

死教畜

釋慧文都殺咗校
裘錦秋 馬登基金 釋慧文 沈香林 蔡章閣 嘉智
屯門嚟計係咪呢幾間

睇標題心諗個呀叔係咪好靚仔 一入見到張圖 心諗hehe 睇埋字 原來諗多左

狗咬狗

畀人打幾拳就會畀人笑？
保住份鐵飯碗先最緊要

700幾個正評
連登d思想真係...
利申：我都諗錯

球咁揪學生

馬登 李琳明 嘉智 胡陳金枝都轉左型做國際學校
係可藝 新會商會 求敢揪仲係local武館

爛仔點都賤過教畜啦
唔係以為串串貢盲反規則好撚型呀麻？

十八歲讀中學？
咪即係大陸燦？ 打得好喎

讀得依種學校留幾年班是常識吧

呢度啲人係咪以前俾mk仔欺凌過

新會商會都算咩

師生打成一片 關係良好

報歲數呃人 你好野 激戰 居然真係激戰！
你好野

山水有相逢

你就係生番？

仲估緊47歲係大叔定老女人

get錯激戰

屌你係男人就一定要還拖
咁樣比學生打唔開佢波以後連班房都唔洗旨意入

咁依家還左拖仲入唔入到班房?

講埋地址hide校名把撚呀

47歲(激戰)

熱血高校

UO凌晨機飛羽田

我都中左伏

41J

你唔食我咪唔搭囉